[PS4 pro club] Eye of Horus 招中場

招2隻CM~肯交波走位就可以
無球跑動比較注重

開波時間2200pm - 0100am

非常之歡迎新手或者願意配合既玩家試腳
有意TGaniel618或者Add PSN KINGKENNYSE7EN
請標明本身踢開既位置

班底由Fifa 12 踢到今集，依家想招會長踢既人一齊踢到落FIFA 18

唔介意剛剛開始接觸Pro club 既Fifa玩家

只要你有心一齊玩 溶入個體系 我地都無任歡迎

我地唔鐘意默守成規既踢法

我地由fifa 12創隊開始 堅持踢我地理念一致既足球

唔會為左今集fifa用咩方法玩會勁dd 就改變我地風格

我地唔鐘意默守成規既踢法

意思係指，走位-走動區域 (例如:翼 要識得橫移 同其他位置球員互補位置 不能夠一味邊線向上走、向下走) 簡單d講就係唔須要太過定死自己既活動區域

TG: Daniel618